# BDE PROJECT

L'application a pout but de faciliter la vie des membres du BDE.

Elle reprend tout ce qui nous a manqué durant l'année.

 
 N'oubliez pas d'installer les packages via le fichier nodes.modules avec npm install.
 
